如果iPhone 8有4K mon值唔值得買？

最好有番插耳機位，好似人地防水機咁有塊野cover番，咁就正

佢應該唔會再出返耳機孔 焗你班仆街買airpod

等iPhone 10啦

賣幾錢都唔知點講值唔值得買？

個耳機叉電一日未整番都唔買

幾寸moon出8k做乜柒

你就真係做乜柒

幾寸mooon出24k做乜柒

cut走headphone jack其實更多係為賺錢 而家焗所有配件廠一係無線 一係要用lightning port 而哩個port apple有專利 用就要收錢 而且每件產品計 好和味

同埋加個蓋根本唔合apple一貫設計念 勸你唔好抱有任何幻想

咁撚細個mon幾多K都係咁架啦

用緊6plus

始終有分別既，480p同1080都差得遠喇

用無線耳機始終啲聲差啲

咁你應該可以終身轉會

你呢一世都唔洗買

Apple 一定唔會top spec

apple仲有咩設計可言
而家d product總有浸柒味

要音質好唔應該用手機聽

主要無3.5mm都係方便性問題最大
但係手機聽歌講音質真係最撚on9
咁撚有要求用player聽啦

唔係聽歌問題
有時睇動新聞/youtube 唔通開speak大大聲咩

冇錯 此其一
第二係iphone而家有防水設計,3.5頭點先防水?好似sony咁加個蓋,唔加蓋就要諗用咩技術可以防到水,但又去返第一個原因,3.5頭又唔可以帶來利益,點解要增加成本係一個冇利益既野到?

所以,想蘋果加返3.5應該都冇乜可能
講返正題,電話大極都係手提裝置,比盡2k夠

其實3.5mm同防水冇乜關係，charging port影響仲大

之前果張流出圖，直排雙鏡肉酸到既…希望唔係真

打橫雙鏡一樣咁樣衰
總之任何雙鏡放側邊都好樣衰

s8防水咪又係有3.5